睇黎黃絲豬班柒頭真係唔知咩叫造王者

咩叫造王者？唔係一味話支持曾俊華就係造王者
而家唔係果300票需要曾俊華，而係曾俊華需要果300票，而家咁大渣拿係手，仲唔同曾俊華講條件？on9架
真係當曾俊華係民主之父？
點解香港人永遠都以為得自己要屈服妥協，而強權就永遠高高在上？
搞白票係on9，但盲目支持曾仔仲on9
搞清楚莊閒，否則永遠都係俾人恰

。

不如講下邊個特狗候選人敢講攞返單程審批權

不如俾曬葉劉丫

睇下人講野啦

你諗下如果曾俊華同泛民已經傾掂曬 咁仲邊有其他非泛民嘅選委會投佢呢

即係話要做都只能係枱底交易 以喺呢一刻你都唔會知

曾俊華要你果三百幾票黎把撚？真正造皇者係北京呀

好明顯係成報後面果個

抬橋就有份

抬橋都係互相利用姐，有咩唔妥既，咪扔橋囉
有票唔識發揮到最大用處就係on9

望就咁望，總之見到好多人係因為曾俊華無咁賤就支持佢，真係好反智
19話濟，香港人真係唔識玩政治

傾緊正經野，賤種出番去先

btw，好好笑

痴根 邊個敢要個300票 要左300票就隨時跌晒900票

好似陳淑莊個d, 一向軟瀨瀨, 係人都睇到最終唔會支持白票既, 出黎擺下姿態想預備講數, 已經比黃屍洗版屌到反艇, 溫和泛民仲有咩人會敢稍為強硬少少對曾俊華

睇網上反應就知黃絲真心想薯片做，唔係同佢講數

好明顯係
有d仲成日講所有撐曾都只係撐lesser evil, 有咩人撐lesser evil係撐到見人提出d好撚common sense既質疑都已經發哂盲, 佢地根本係以死忠支持者no one but tsang既態度撐

🎗🎗